今日資訊好多好亂，整合一下今日重要消息新聞

消防：傷者降級難過中六合彩

他續指，當晚救護員離場時，警方曾抄下一名主任級救護人員的身份證，阿海表示此舉沒有先例，絕對不合理。阿海亦覺得傷者情況降級情況有可疑，一般救護分類多為升級，即綠升黃、黃升紅，極少情況降級。加上現場根本無救護員初步治理，難以理解何來降級。若然真有降級情況，要同時間三紅降三黃、三黃降三綠、三綠變無受傷，「呢個機會仲難過中六合彩」。

行動po
我唔撚去9.15民陣大遊行

dllm之前次次大遊行都有好多宣傳
今次9.15呢？？冇人宣傳梗係冇人去
可唔可以開始宣傳9.15民陣大遊行

台灣將舉辦 "929大遊行"撐香港 上百團體響應

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

網絡戰應對藍屍
[注意] 我地既問題就係太過傲慢，請大家入嚟睇一睇

國際
【緊急】原來香港民主及人權法案真係有機會過唔到

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

［突發！］無意中發現中國可能利用緊香港玩統戰攻略！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

幫手推

仲有普教中要關注

Good

我覺得每日整合POST勁重要
一定要繼續做

link